念念不忘必有回響？

真定假呀？

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

難忘的因你太念念才難忘

世間所有的相遇，都是久別重逢

冇用架 只係拎黎安慰自己

醒下啦

假

得自己一個念念不忘有撚用咩

無需要快樂 反正你一早枯死

有一口氣，點一盞燈，有燈就有人。